想聽日雪藏補鐘 哩家搵會唔會太遲

唔會 有錢邊個會唔賺

你有牌又唔使一定要搵cfu

你自己有車既話大把ching肯同你補

重賞之下必有勇夫

邊頭練，單聲先